{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078734?place[place_type]=GID&place[gid]=1078734&place[latitude]=38.2075241258&place[longitude]=127.2649888342&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 아르고통나무펜션"
    },
    "text": "自然の美しさと様々な観光地を盛り込んだペンションでは、リラックスして楽しめます。 入室時間と退室時間はそれぞれ14:00と12:00と定められており、予約人数を追加する場合には事前に連絡してください。 客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室及び払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定により決定されます。 入退室時間を守って客室と周辺施設を使用する際には、毀損と紛失に注意しなければならず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご了承ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションには一軒家型メゾネットタイプの客室があり、様々な施設とともに提供される丸太ベッド、IPTV、WiFi、バーベキュー場などが利用できます。 周辺の観光地としては、直湯滝、古石亭、三富淵滝、山頂湖があり、利用時間はチェックイン時間からチェックアウト時間までです。 ペンションにはハックルベリーフィン、モーグリ、ジャングルブック、アラン、ピノキオなど様々な種類の客室があり、人数によって最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間と退室時間はそれぞれ14:00と12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室の基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊する未成年者は予約と利用が制限されますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "入退室時間を守って客室と周辺施設を使用する際には、毀損と紛失に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、直湯滝、古石亭、三富淵滝、山頂湖があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "ペンションにはハックルベリーフィン、モーグリ、ジャングルブック、アラン、ピノキオなど様々な種類の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 446
    }
}